特朗普:將向農民提供150億美元援助

美國總統特朗普表示，受到中國提高關稅打擊的美國農民，將可望獲得150億美元援助。

特朗普在白宮回應記者提問時指出，將協助農民擺脫受出口減少的影響，涉及投放金額為150億美元，來源包括從加徵中國貨關稅獲得的收益。但他沒有提及細節。

美國農業部長珀杜(Sonny Perdue)上周五表示，特朗普已經要求他制訂計劃，協助農民紓困。

如果真的落實援助農民，將是華府第二次因應關稅問題對農民提供援助。去年，美國政府已為農民提供120億美元援助。

撚狗咁撚

美國農民正廢柴，要政府補貼

中國農民連補助都唔使，又贏

支那農業點會無補貼呀 , 4年補貼左過千億美元

支那啱啱先俾 WTO 告入左過度補貼

成千億都補到噉就燒咗佢起樓啦
人地美國用嚟提升效率、產品
支那用嚟收買啲地方官呀？

用嚟買香港樓

因為唔補貼根本就無人肯做農民 , 農業自動化做得差 , 土地水源又有問題 , 一失收就要乞米

150億美元,係支那關稅收返黎

但中國同香港次次行補貼

都係官員搵自己人cap水

元創坊
關口塊地其實係香港問大陸租,當時深圳政府9up當地有大量漁民叫香港政府賠錢

而家係講緊人工貴過貨物本身果種補貼

下屆連任一定無問題

咁係咪想收買啲農民支持佢

一向都係有農民支持

一q樣
你首先要明大陸點玩

你問所謂港獨所謂飯民kol
近乎無一個講得到大陸殭屍企業運作

兩樣野黎 , 美國理鳩得你呢啲扮農業貪污咩 , 而家講緊中美貿易戰農業補貼呀